［失眠］有咩方法可以訓得著

我大概五年前開始，已經冇試過正常地訓得着
個陣中學成日早上請假，而家大學直程叫朋友點名
試過9點起床傍晚去跑步，10點半去訓，關晒電話電腦熄埋燈，第二日六點再去跑半個鐘步，都要接近中午先訓到

飲醉同食黃色丸仔都試過，但係會醒
食過褪黑激素同萬靈d草本安眠藥唔work
去睇私家醫生收左我$550俾左2粒安眠藥我，好work但我食唔起，佢話每次都只會開2日

之後聽個醫生話睇左一次精神科
收左千幾，俾左8粒有安眠效果嘅鎮靜我叫我覆診
但我冇錢再睇
攞去幾間藥房配都唔得，其中一間直接話有醫生紙都冇入呢d

Retake個陣已經返唔到正常工，淨係可以炒散
一路以嚟考試，見工，甚至約朋友，我都只可以通頂完去

唔想因爲失眠再影響自己人生
有咩方法可以瞓個好覺？

褪黑食幾多劑量？3mg?

5mg

減壓？
1. 放棄追求你難以得到既野
2. 平常心面對，盡左力就好
3. 控制呼吸，呼吸太快心跳太快容易緊張
4. 搵臨床心理學家etc

你係由1mg慢慢上咁上到5mg都完全無效？

我連hon都冇諗住追
諗住打份牛工，或者搵份政府文職過世咋
心理學家可能要返工還loan仲有錢剩先諗

直接買左5mg
藥房個阿叔推薦

呢個情況唯有番通宵工
我以前都訓唔到
不過冇你咁嚴重
依家訓到5個鐘左右一日

通常都係試咗3mg先... 唔係愈多愈好
試下3mg 再唔得試8mg

解鈴還需繫鈴人

同樓主同一個情況
無論幾眼訓都好難入睡

試過退黑激素
醒住訓 成個過程勁攰

搵社工幫手之類：

社會福利署都有

嗰阿叔推薦個陣直接買
Iherb個d有冇用?

搵唔到個鈴

我就keep住用iherb買嘅3mg

失眠要見社工
條link似講家庭唔和諧個類，有d驚失眠又走去睇變左佔用資源

我搵過倉同保安
屋企人唔肯

有冇焦慮症？我都成日訓唔到

醫生話輕微焦慮唔使食藥，所以我都理解唔到點解訓唔着

今朝返工係發呆多過做

而家好過上一份，上一份收錯錢要賠
俾個阿嬸昆左一次又話俾100又收返俾20又轉100咁
最後找左多左錢又冇左件貨要賠